覺得自己係癡線佬既入黎分享下自己有幾癡線

利申正常人

我覺得自己最癡線係覺得自己係癡線佬 同埋入黎分享下自己有幾癡線

利申：亞洲詭辯大師

其實你都幾癡線
成日走入黎我d post 留言
正宗又要睇又要屌

上堂聽書，交齊功課

痴情 痴線 纒住一個網友4年都放唔低
連見面 少少聯絡方法都沒留低 等足4年

Ching你睇住身體呀

我最癡線就係成撚日扮正常人

我是癡線婆 ok

上緊堂覆呢個post夠晒痴線

0642 上堂咁痴線？

6點幾上堂?

會係房ff自己打一場藍球，老母拍門叫我咪撚嘈

證明佢夠癡線

人在美國

入左黎睇班痴線佬分享

上年試過上0630嘅堂
呢個都夠痴線

試過用膠紙痴住啲螞蟻同谷牛玩 用刀切開一半 見到佢地上半身仲郁緊好興奮

整早餐俾屋企人食，宜家訓唔返。
對手有啲膩…

是日早餐：Homemade 芝士磨菇牛堡

半夜3點睇曼聯西波 夠唔夠痴線

呢啲小兒科啦